着襪着鞋會着左腳先定右腳先?

着襪左腳先
着鞋右腳先

一調轉就會覺得好唔自在

睇下咁岩攞起邊隻襪先

咁西利分得出左右襪

心情好就左先
未食早餐就右先

襪有分左右嫁咩

兩樣野都左腳先

如果心情好但未食早餐呢

有幾難

好撚臭呀 唔好po出黎喎

未食早餐心情點會好呀

邊有人會記得

同你一樣
聽講係聰明d

你而家除出黎試下咪知

一齊着

五指襪，左腳大拇指先

冇分左右嘅襪就左腳先，有分就睇攞起邊隻先

有啲襪有分

寫埋L同R

好多運動襪都有